其實入poly civil唔入hku engine既人係咪弱智?

我有朋友明明30分都入poly civil
睇睇下發覺收分高過hku engine
入又無hku咁好名 是咪弱智

鏗哥好波

入engine都唔入東華醫療係咪弱智

Ching有d道理

真 有頭髮邊個想讀埋大土本

30分仲讀engine

大把啦

拎住入engine既分點會夠入東大三寶😂

poly civil 攞distinct, 前途都係做政府engineer
衰衰地都六七期起跳

hku 讀engine, 睇邊科啦, 好多唔會好好pay

入hku未必爭到civil

根本原因係呢個
如果hku拆科，civil肯定超過27分先入到

civil搵唔到工呀依加 仲爭住讀

淨係hku個名已經夠你take呢個risk啦
d老細睇到埋大個名已經減左分先，話知你civil吹到要幾分入點點點

依樣真 24，5分驚搶唔入就話姐
咁高分都驚入唔到

HKU engine 個best 5 upper quartile係有29分架
即係有4份1人係best 5係3字頭

27喳喎

咦係喎，搞乜上年收咁低分

原來係年年都咁低分

不過對返bba,enf個best5同4c2x,都唔係差太遠